「突發」灣仔站大量防暴埋伏

小弟岩岩出門口入閘 見到幾隊防暴同反黑係中間個層 有層員開控制室門比狗入

各位兄弟有咩活動請小心黨鐵站 唔想再好似沙田咁沖出黎捉幾件

Push

pish

推

pish 手足小心

1210 金鐘地鐵站 陸續有持圓防暴 往F出口方向前往 前後合共約30名

為安全起見用綠卡啦

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

wawawa

後生手足咪撚再搭黨鐵！

我好好奇如果班黨鐵員工同狗會唔會困死係控制室

唔好搭黨鐵啦

發覺黨鐵職員都幾藍，成日收埋堆垃圾，又唔出聲

唔好再坐黨鐵啦

人已在銅鑼灣，手足睇路

你唔係信之前狗鐵staff話自己黃果d post 麻

講左咁撚耐都重要搭鐵係咪蠢到咁

好多中老一黨偽中立助紂為虐，唔出聲當幫手

但報料都唔敢

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

鎖控制室門啦

只推行動post
其他一律不推文回覆

唔搭狗鐵係基本喇

法國黃背心話俾我地知點樣會輸！

初心不可忘
唔好比警暴蓋過我地嘅初心
#五大訴求
#缺一不可
#光復香港
#時代革命

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

搭巴士啦

黨鐵已經信唔過

但撘巴士又會俾狗截

校巴又可能有伏

各位手足，一定要諗定撤退路線

萬事小心

push

唔好用黨鐵呀,每次有遊行都一定有一大班狗守門口,唔好亂搭

做咩都唔好再搭黨鐵啦

係黃就幫手報吓料啦，多個資訊都好呀！

黃藍又點狗要入你有得say no咩

搵人反鎖個間控制室有冇得諗

搭巴士

今日想係黨鐵站做野既人 唔該等班手足安全走晒先好做野

搵多幾個鎖鎖住度門啦, 如果比啲暴徒攻入去仲得了嘅

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

唔會再信

仲搭黨鐵？
不了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔洗講中途一定爆黨鐵 遲到嘅和理非可以搭巴士過海

要進化呀手足

[爭43000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

1226 灣仔站 同樣約有廿名防暴及便衣進入港鐵員工範圍

出門口呀

乜都假，變身變身再變身，唔好比位黑警入，必要時扮藍絲畜牲，一支匪旗保平安。

次次都係咁 手足走唔到 然後比黑警鳩拉

推呀

唔好係黨鐵入面搞事 搞太耐一定出事

唔好比狗呃OT阿

仲要提防有假手足狂叫要人 同尋日一樣 有伏味

2架水炮車 2架裝甲車 係西隧港島入口位中聯辦對出部署 搭車經過影唔切相

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

有gear就全部搭巴士

解決方法得一個就是百萬級塞爆黨鐵幾個鐘
和理非差你啊

鐵鍊同鎖封印站長室

Pish

撘電車

An idea worth considering

快閃前小心

衝出嚟

咪撚再搭鐵

覺得係想捉爆站班手足
有機會突然係控制室衝出黎塔人
萬事小心
建議先等黨鐵封站再整RB攔出口
爆外欄佢都夠煩

屌

唔好搭黨鐵

點解今日冇停鐵嘅

要預叼黨鐵會封沿途各站

塔巴士啦

tst碼頭點？

銅鑼灣站都要小心 見到三個旗手popo入左站長室

搭鐵巴打小心 伏味濃

中環站都有防暴狗

睇新聞 700個前線員工實夠聯署譴責警方入地鐵站執法 及要求拒絕警方進入地鐵站出發

假期冇巴士去港島

咁又點 同黑警一樣
話有良警 但有冇反抗 有冇行動幫香港人

噴77

講咗唔好搭黨鐵！

有對講機
搵人開返唔難

打爛完又目送手足被捕？

咁多黃但完全冇人報料

可預計每個黨鐵站都有
大家小心

請問除咗党鐵之外仲可以搭咩過去

盡量唔好再搭

未鎖就俾人拉9左喇
手足唔好送頭

就係搭緊黨鐵去緊灣仔

無裝唔駛驚，自然的就得

走啦唔好wc出

What 7 you say

個層有個會議室, 唔細

灣仔站 中環站 中聯辦
銅鑼灣世貿中心據聞有POPO
着街坊look要小心有便衣

帶支aa膠去痴實對門

夢囈 都唔知打左咩出黎

早知早啲出去啦

認真問消防鐘破唔破到呢招

Thank you手足

中環文華有POPO集結緊

件衫黃?

又重覆9月8部署嗎

咁你講乜嘢自己係黨鐵仔啫？
你做緊份仆街工呀！幫手拉手足嘅工呀！
你係就諗下方法幫下手足啦，
喺度叫人爆閘食晒啲風險，
比人拉完又好似唔關自己事咁
明唔明個分明呀？垃撚圾

坐巴士 坐巴士

又唔係未見過狗，大驚小怪

一陣見

衫黃心藍

乙check 沿線,好似正常但可能全部埋伏 勇武兄弟小心 be water一齊老。 出來目標已達到

可以係用麻包袋嘅好機會，不過部署+哨兵好重要

姐姐已經換左撚狗裝束準備好了
殿後掩護勇武撤退

我係和理非，我今日著左返工衫出港島行街

銅鑼灣都有

想知便服有無記認

後生仔唔好落單

己check 沿線,好似正常但可能全部埋伏 勇武兄弟小心 be water一齊走。 出來目標已達到

有冇人聽過歴史係一個循環

銅鑼灣 閘內大量防暴

未夠鐘唧, 人地封站, 只需要幾秒就搞掂

今日一定有大量便衣臥底

好似有部機可以買？

有gear 要接放學

1255 金鐘站約30個防暴

正正常常行街唔得咩！！依家香港根本就係軍管戒嚴緊，基本上周圍都會有狗出現啦，和理非行街，就算被捉咪又係要放人，又冇衝、又冇 gear，可以點

唔洗洗白喇
次次都同黑警咁friend

黨鐵銅鑼灣都係 應該站站都有

可以不被捕，就不要被捕
而家律師唔比見、醫生唔比睇
拉你翻去新屋領男打女姦，搞你兩日
然後拎搜查令上你屋企特登搞亂擋
之後再司法折磨你，迫你每日去警屋報到，令你無左份工
就算打甩都會瘋狂翻頭告

千萬唔好大安旨意
見到有人被捕，可以救就一定要救

Central Admiralty CWB Wan Chai 都有狗

有玩具應該搭咩好，黨鐵又站站有狗，巴士又如果截查無地方掉。

銅鑼灣站 灣仔站 中環站 中聯辦 中環有POPO
銅鑼灣站出口已經有POPO
銅鑼灣世貿中心據聞有POPO

好多疑似藍屍廢老，有疑似黑社會同支那，而家坐緊102 巴士去港島，多過平時好多，有可疑

一陣又成車停俾人搜

可能老一輩呢

915

1305 交易廣場對開干諾道中 西行線 有警方RB

勇武撚睇路

裝扮唔似，非黑衫，反而個 look似黑社會/撐警
我而家自己一個好驚

走嗰時記得罷搭港鐵
可以走得迂迴啲

13:00銅鑼灣c出口
閘入面有好多綠色狗

A出口有大概十隻狗

綠色狗

倒地油係所有控制室門口
為市民爭取時間走

一陣又目拼幾件唔關事既

推
915 1430 港島自由活動 929 全球遊行

1305 銅鑼灣sogo店內宣布二時正關門

如果係有組織, 通常有旅遊巴

咁HYSAN都2點啦

通常果d會搭旅遊巴/黨鐵

男嘅帶多一件衫
女嘅我建議普通衫算因為好難換
一陣走嗰時記得罷搭港鐵同埋走得迂迴啲

銅鑼灣站 灣仔站 中環站 中聯辦 中環有POPO
銅鑼灣站有便衣
銅鑼灣世貿中心據聞有POPO

換

太古廣場近馬路大門封哂！入太古要經High Court 入！

無退路時唔好諗住入太古！
萬事小心

會係控制室入面沖出黎 小心呀

坐巴士啦

今日是純粹行街，為購物而來

留意返銅鑼灣好多狗

地鐵站出口呀

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

狗在控制室睇住cctv見有得捉就狗衝，港鐵站十分高危，攪野都行遠D。

Blame the victim

唔好撘黨鐵

灣仔大堂閘入面有一隊企左系到
仲可唔可以叫埋伏

有冇人知tst碼頭搭船去灣仔 有冇狗？

mtr入面各層都有狗

哩個做法唔完美，因為入邊應該唔止一個出口